{"translation-revision-date":"2023-11-06 10:18+0000","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable":["https:\/\/www.w3.org\/TR\/WCAG22\/#perceivable"],"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/EN\/TXT\/?uri=celex:32019L0882":["https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/EN\/TXT\/?uri=celex:32019L0882"],"Contrast ratio:":["Rela\u00e7\u00e3o de contraste:"],"We recommend a contrast ratio between background and font color of at least %f to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Recomenda-se a utiliza\u00e7\u00e3o de uma rela\u00e7\u00e3o de contraste m\u00ednima entre a cor do fundo e a cor das letras de %f, de modo a cumprir os {{aPerc}}requisitos de \"perceptibilidade\" da norma WCAG 2.2{{\/aPerc}} e, assim, satisfazer os {{aEuMinimum}}requisitos legais m\u00ednimos estabelecidos pela UE em mat\u00e9ria de acessibilidade{{\/aEuMinimum}}."],"We do not recommend to use the font weight \"%s\" to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["N\u00e3o se recomenda a utiliza\u00e7\u00e3o de letras com espessura \"%s\", de modo a cumprir os {{aPerc}}requisitos de \"perceptibilidade\" da norma WCAG 2.2{{\/aPerc}} e, assim, satisfazer os {{aEuMinimum}}requisitos legais m\u00ednimos estabelecidos pela UE em mat\u00e9ria de acessibilidade{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend a font size of at least %d px to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Recomenda-se que a letra utilizada tenha um tamanho m\u00ednimo de %d px, de modo a cumprir os {{aPerc}}requisitos de \"perceptibilidade\" da norma WCAG 2.2{{\/aPerc}} e, assim, satisfazer os {{aEuMinimum}}requisitos legais m\u00ednimos estabelecidos pela UE em mat\u00e9ria de acessibilidade{{\/aEuMinimum}}."],"We recommend that you at least underline links to distinguish normal text from links in order to comply with the {{aPerc}}\"perceptibility\" of the WCAG 2.2 standard{{\/aPerc}} and thereby meet the {{aEuMinimum}}EU's minimum legal requirements for accessibility{{\/aEuMinimum}}.":["Recomenda-se que as hiperliga\u00e7\u00f5es sejam sublinhadas de forma a serem facilmente distingu\u00edveis do restante texto, de modo a cumprir os {{aPerc}}requisitos de \"perceptibilidade\" da norma WCAG 2.2{{\/aPerc}} e, assim, satisfazer os {{aEuMinimum}}requisitos legais m\u00ednimos estabelecidos pela UE em mat\u00e9ria de acessibilidade{{\/aEuMinimum}}."]}}}